求幫忙 尋找兒時RPG遊戲名

80後，記得以前中學

玩過一隻RPGgame係堡壘勇者打怪獸之類

唔記得係超級任天堂定紅白機

最記得係升level嗰陣時可以自己手動加Hp MP攻擊力，等等

但死唔記得嗰隻遊戲叫咩名

依隻遊戲成日喺腦海度浮現今日終於鼓起勇氣問大家🙏🙏🙏🙏唔該晒大家

魔塔

Thx
又好似

唔係印象中去戰鬥畫面都係橫向

或者惡魔城

劍芒羅曼史